熱門post係按咩計算方式嚟上

點擊評？
正負評？
留言數目？

[置頂] LIHKG 常見問題

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區